推到民陣出嚟JR限聚令

遊行唔得 但係去海洋公園又得 共唔共同目的 除咗條例根本無寫外 同防疫根本係完全無關係
我相信搵啲專家出嚟做證人都會話依家呢個係完全無科學根據嘅做法 完全有理據JR佢

35+緊要d

原來依家d人單核,35+同其他野唔可以一齊做

你問泛民佢地啦
今時今日都仲係35+

咁35+係緊要嘅 但係點解唔可以一齊做呢

推P牌推唔郁